楓林網無哂美劇?

之前追開bookmark咗既劇無哂
按首頁又無哂美劇分類

睇開冇哂

應該比人告侵權 收左皮

睇睇下成個美劇tab冇左

呢個年代仲睇侵權嘢

美劇收皮 其他好似冇事

全部劇都睇唔到

netflix 一個月 4個人除開先23.5，一個麥當勞都食唔到。
又清又多劇，睇唔到點解仲要用呢d網。

Momovod有

NETFLIX香港區唔齊
同一套劇追兩SEASON想追埋落去SEASON 3
但NETFLIX HK冇上

線上成日都無架啦
但一雞死一雞鳴

香港NETFLIX
佢係香港推出個個月已經開始用緊，出劇出得好慢 而且最新個啲劇冇得睇

不過電影真係少得可憐，無乜邊套睇得。